父母意向民意調查 藍負評 黃正評

中立、藍負評
黃正評
一個黃一個藍都負評
可以嘅話講下藍家庭嘅係咩區
等手足喺嗰啲區做多啲文宣

推

暫未有黃家庭

啲狗比人打開心到跳舞 不停叫打大力啲 打死佢

雙親都係？

偽中立，根本就係藍
同情警察受傷，話兩邊都有唔啱，話暴力就係唔啱
之前仲講過遊行有人收錢

老母比我感化到
老豆係愛國唔愛黨d人
佢覺得和平示威無問題，衝擊就有問題

同意

沙田人要負皮

咁老豆算係和理非啫我估

父淺黃，老母深黃，沙田區

大埔藍絲 大中華膠

識話毛澤東洗腦
我阿公係中醫，文革鬥死
阿媽有幫手收埋啲中醫書係牆嘅經驗

但又會覺得中國已經唔同以前
好L強大，唔使俾人蝦，好自豪

老豆黃，但大中華膠
老母聲稱中立，但話差佬陰公

咁其實都係淺藍已經通常會投保皇最後

家庭比較複習 父母合共4人
2黃2藍

全家睇到714差佬俾人打差d開香檳

老母黃，但覺得後生係香港政棍煽動出嚟死都唔信後生有獨立思想，只係青年買唔到樓，失敗，所以發洩落社會

我認同係原因嘅一部分，但係絕對唔係主要原因

可能係淺藍囉
我老豆係地盤佬，文盲
成日聽埋佢d廢老賭友9up
咩收錢搞事之類

兩老中立
乜柒都屌
我同佢地講經都無用
雖然無屌我發夢，只係叫我小心
但係佢地應該覺得班人好暴力 仲話我愈黎愈激進

利伸 坑口, 寶林, TKO

唔知爸爸算咩
佢唔會出去遊行 但係我夢遊嘅時候會問我拎相
話同左同事講維園見 但係嫌熱 所以派我做代表去遊行
但係佢返屋企會同我一齊屌警察
姑且當淺黃 但係佢鬧人嘅時候好深黃feel

媽媽係cctvb嘅最佳代言人
612之後炒左大獲
有同佢講tvb有咩無報
佢話 點解無報嘅 不過算啦都唔關我事
炒完大獲之後佢無再同我講呢類野
好少先見一次我又費時次次見都係鬧交收場
應該都係keep住淺藍

買唔到樓就代表失敗？
身邊不知幾多專業人士都未儲到錢買到樓

快啲裝其他台cut cctvb護家
你媽唔會受爸影響㗎咩咁樣你爸同媽咪唔啱key?

全家黃 藍田 係老母對武力抗爭有少少保留 但點都撐年青人

父母都系深黄

親生嗰兩個係咩派別？

淺藍 有得救 識思考既藍絲係有得救 各位好好裝備自己
收錢哩個論點其實好易打破 人愈多就愈冇可能係收錢
暴力 就同佢講制度暴力 議會暴力 冇哂和平解決辦法先行到今時今日咁

一個淺黃一個中立又點計

深黃同淺黃偏中

黃

藍 大埔

全家黃 南區

老豆理性深藍，灣仔區
經歷過文革覺得有飯食最緊要
老母港豬，南區，乜都唔識，剛幫佢登記做選民，叫佢投乜就投

父 當年偷渡落黎抵壘 白手興家 黃
母 香港土生土長 不事生產 藍

一深藍一淺藍
東區多廢老

老豆老母日日轉邊點計
一時就話班人咁架 打警察
一時就cls警察咁樣打人 真係好仔唔當差

老母過左身
老豆中立撚
外父中立撚
外母成日鬧後生搞事，算藍卦？

油塘負皮
屋企除咗我應該無黃
一係就藍一係就唔理

same
話自己係中立
然後講既說話全部偏藍
最乞人憎係呢種

老豆深藍，老母乜都唔識，沙田區。已搬咗出來住

2老仲肉緊過我 仲追得貼過我
係電視電話見到啲狗打人
鬧勁啲狗仲勁過我

九龍城，啟德
差唔多日日都同佢地嘈交，淨係識睇CCTVB

漏左 深水埗人

九龍站，口頭上反得仲激過我，不過和理非，齋遊行

SSP 負皮

土生土長反而藍咁佢地兩個有無成日鬧交

老母黃老豆淺藍

睇now 大，老竇仲係fb同人嘈，識佢咁多年冇見過咁勞氣

由呢個po就知民意戰一定要繼續打

肯遊行已經好好

我媽個邊成個家族都係黃
我全家都係黃
得阿嫲同姑媽藍
不過都係睇得tvb多累事

深黃 沙田
我覺得自己好好彩

老母忠實tvb支持者
日日開口埋口都話暴徒暴動

北區 聲稱中立
對小弟發夢發出永久性不反對通知書

原來都幾多家庭係被cctvb影響

成個家族都藍
成班都未撚讀過書
戇撚鳩鳩

我見過有啲老人家真係會停喺度睇連儂牆㗎
我覺得就黎選舉 要印下啲之前班保皇投關於民生反對票嘅野開始做文宣啦

雙親都深黃 50幾歲
兩個都偏和理非 但對於勇武既不鼓勵純粹係出於驚佢地比人拉/受傷 老豆聽開燒山 所以會擔心佢地勇武會失民心 並唔係因為覺得好暴力之類
早兩日見到有狗比人打 媽子開心到係到嗌好心涼 老豆表示擔心又會比cctvb大肆宣傳 但都表示心涼

北區 深藍 中港家庭
平時好少留意社會
一有任何反對聲音就鬧反對既人
咩都撐政府為先
票次次都只投DAB

日日係長輩權威下生活 真係好辛苦

利申黃大仙區 雙親土生土長香港人

中立偏藍 觀塘

觀塘區冇得救㗎啦成條邨都係普通話同鄉音

老豆老母由細帶我2003年50萬人遊行
到而家繼續做和理非遊行但支持本土
好感動自己老豆老母咁支持後生仔

咁更加要喺觀塘區做好文宣

中立，但會話有外國勢力
反對送中，但唔做任何野
賺錢最重要，你出去遊行會嬲
不過佢睇到啲學生比人打都會嬲

問佢點解唔出去支持
佢話佢點解要出去
佢呢個年紀點解要出去
唔好多事

一個黃 一個我冇見佢好耐
屯門

same
成日見到老豆係啲黃底fb page鬧人鬧到top comment
我見到啲朋友既父母成日share藍絲page既post好嬲 老母叫我忍下 做好自己就得 唔好理人地
過兩日見到佢係個個人個post下面同人理論 仲unfd埋個個人

啫係兩個字形容港豬

一個藍一個黃，唔投喇

平庸的邪惡
呢啲人掌權就大獲
做咩都話唔好意思
不過我只係收order照做

差

上

全家深黃
老母和理非
會去遊行

屋企極深藍 無撚得救果種

沙田人一家四口全深黃
全部有遊行

老豆深藍 典型唔用腦廢老
堅信啲人收咗錢 有外國勢力想搞亂香港
但叫佢返大陸住佢又唔肯
老母港豬 但幫佢課左蘋果之後
雖然都會覺得啲人成日發夢有啲煩
但都會幫手屌鳩老豆
利申：住窮撚區深水埗

上水。藍到不堪入目
每日就係Facebook share 啲撐犬post
然後每日嘅睡前運動就係report 晒佢share 出嚟嘅post

覺得後生一班入世未深 比人煽動

老豆藍老母黃
垃圾深水埗

老豆中立
老母藍

深水埗

阿爸係深藍
琴晚仲send陳怡同條親共鬼佬啲片俾我
搞到我同佢嘈左一輪
佢係咁話咩外國勢力 美國俾錢
同佢講警察使用過分武力又扮睇唔到

P.S. 中西區

南區

全家黃 將軍澳

你同佢鬥send

旺角 全家黃
尋晚聽到隔離屋黃仔大戰藍父母好想過去幫拖

一深黃一深藍
所以冇投

老豆 淺藍
老母 深紅奶共

我send New York Times嗰條俾佢睇
佢話係美國佬搞事
我問咗佢好多問題
問佢警察打人、圍毆、插眼、唔佩戴委任證、亂開槍
合唔合理
佢一一無視

葵青…兩老都藍
仲要講早知唔俾我讀大學

咁多家庭係藍
睇黎呢段時間大家都辛苦了
加油呀各位手足

老豆深藍 話應該開槍殺晒佢地
老母咩都唔理 港豬

天水圍同元朗大把廢老

老母淺黃，老豆淺藍
老豆既兄弟姊妹全部深藍。
佢地d仔女全部深黃
老母既兄弟姊妹全部淺藍。
佢地d仔女全部淺到深黃都有

我老竇仲堅，佢係去d藍絲page 到屌人，屌完hkg 報，就去smcp 用英文打五毛

老豆開始識上連登 淺黃
老母我已經迫佢唔好睇tvb
不過都仲係話兩邊都錯

老豆老母都深藍黃大仙區

老豆老母都藍 大中華膠
老母仲要係深藍
請救救觀塘區 呢區係典型廢老區
同佢地嘈過幾次了
fb都幫佢地like晒真愛國愛港page
但情況冇好轉

佢地離左婚十世啦 我跟爸爸所以好少見媽媽

應該好多人唔小心評錯

父母都深黃，但係比較大中華膠，理性上知道香港痴埋中國度死梗，感情上又覺得自己係中國人不過今次反送中運動好似都感化到佢哋，開始認同獨立，同埋唔再話口罩人係鬼

黃大仙旺角
兩個都話啲人係為反而反
好彩佢地離左婚我唔使同佢地住……

[重要戰場]繼罷睇cctvb, 第二步phone-in電台

屯門

雙親都深黃，自己行動不便就鼓勵我地遊行

兩老深藍
嘗試感化幾次比佢吊返轉頭
次次同佢拗對錯去到最後拗輸都用我係你老豆收尾
已放棄同佢地講政治 完全盲撐政府中共

住深水埗

元朗區

元朗

叫佢地出黎親身感受下

兩藍
一個9up當秘笈
一個只係會聽自己想聽嘅嘢

兩老都係深藍

respect uncle

一個老竇三個老母

就結婚
同女朋友都係黃

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝30

藍同紅應該劃清分別
藍主要係撐警隊同特區政府，可能會覺得中共係仆街
藍到紅既就撐埋中共，覺得六四無死人之類

話時話獨派算唔算黃絲

父 口講知中共衰 但指責示威者
老母 無知婦孺 人云亦云

大埔淺藍
比我屌到好似有得救

佢地成日話咁危險不了

咁香港應該大多係前者

少可老一輩支持港獨

睇黎暫時深水埗同觀塘重災區

老豆藍
老母乜都唔理但我日日播正常新聞俾佢睇 有少少動搖
Btw我好愛我屋企人 政府正仆街 搞到我同屋企人日日嗌交

same
老豆老母都係超和理非

不過佢理解點解果日會打差佬
只係話踢佢咪算 做咩用遮⋯

上一代D人既觀點同價值觀同我地呢一代真係差好遠

成日都覺得佢地出一次就會明
可能係我ff

老母係唔識政治 但因為我地講發生咩事所以偏黃
老豆係知發生咩事 佢可以分析到政府示威者大陸立場同做緊咩 但佢好抽離冇屌過警犬或示威者一句 好似成件事唔關佢事咁
不過全家616有上街

嚴格嚟講算係一黃一藍
不過兩個都係終極港豬
唔撚睇新聞唔撚理

成家都係藍 除咗我
就住係中聯辦隔離兩條街
西環廢中廢老真係多到on9

離島區

佔中我都帶過老母去 佢明完 到而家又唔明過
真心人蠢係搞唔掂

見到個結果都幾灰咁多家庭有藍父母
大家要努力做文宣

藍到p撚曬k

仲要兩邊親戚全部都係藍

何文田

深藍父母 慈雲山

美孚
父母由屌人收錢示威變到講自己政治冷感，因為我暫緩咗家用

2黃 馬鞍山

南區

雙親黃到仆街

老豆經歷過文革
成家都黃
覺得自己好幸運，好幸福
由細到大屋企都教
18歲一定要做選民
死唔好信共產黨
民賤聯嘅著數要拎盡
到選舉就一票不投

講漏咗
青衣區

老豆以外冚家都黃

所以我都唔明
其實老一輩經歷最多共產黨嘅逼害
有部份仲要係走難咁落黎
然後而家又要奶返共
不過無可否認有部分人明知中共差
但怕事 怕香港會亂會被鎮壓

唔好意思阻阻你
黎睇睇 一齊參與文宣行動

唔好再比文宣po沉，推起佢。各位和理非入一入黎，星期六一齊文宣遍地開花

老豆深藍 老母和理非

兩老都黃 和理非
最初係咁屌班死士衝立會 話係對家搵人混入泥
好彩感化到
文宣做到野

老豆淺黃
口頭上日日唔同 搵交嗌 但投票會投泛民
好似投過黃毓民 覺得聽佢鬧人好過癮

老母深黃但反暴力
之前佔領 圍稅局 搞搞陣全部冇問題
但一打人就唔得

我有最好嘅黃老豆老母，老豆腳痛去唔到遊行，但會日日屌柒政府，老母就幾次大遊行都有出，71為d後生仔女留眼淚

港島，Hong Kong is NOT China

我愛老豆老母

父紅 母藍
熱愛睇tvb

單親 母藍 住十八鄉
淨係會睇tvb
成日擺個啊媽款出黎叫我唔好再去夢遊

一黃一藍
黃嘅只係和理非

爸媽係黃，早幾日有親戚睇完我fb d post冇啦啦走黎屌9我，再對我爸媽講番，點知最後俾我媽屌番佢話佢憑咩理我既野，同埋叫佢唔好生活係象牙塔，爭係識睇cctbb

九龍城
老豆淺黃，不過次次評論都話咩兩邊都有唔啱
理解反送中民憤，得閒無事寫文圍內share (立場黃)不過唔會行出黎，相信呢啲嘢放喺心入面就得

老母 扮中立實際藍，唔知深唔深添搞到佢公司之前都好啲唔會鬧示威者，知道會搞之後180度轉變，加上啲on 9 廢老group 既fake news 片之後日日睇新聞淨係識屌示威者，千祈唔好睇少對家無賴文宣既威力
佢連警察無委任證同沙田商場清場都覺得無問題只係未去到極端開口埋口屌人，因為我老豆喺隔離既話會駁翻

教育程度同媒體影響真係好大，但連老豆都鍾意睇出賣港人同埋自己識得search 翻啲台出黎，依家只可以喺我在場既情況下轉去viu TV

由淺黃變深黃再變支持勇武, 都係個半月嘅事嚟

其實係咪老一輩嘅人慣左啲犬不嬲唔係好人（佢地個年代好多人收黑錢） 所以見怪不怪 奴隸心態 覺得對方惡就唔好惹佢

爸 支持勇武但唔希望我太前
媽 和理非但永遠支持學生

利申：曬命，覺得好幸福好幸運

雙親都黃 會去遊行
會理解點解年青人越黎越勇武 唔會割𥱊
屌狗仲落力過我

老豆深藍 老母淺藍 佢地住東區
都係經歷過文革之後落黎香港
老豆已經俾共產黨洗左腦，好鐘意係youtube睇埋d中國打飛機片，覺得中國好強大，冇得救

老母就覺得共產黨有好亦都有唔好，都知道中國咩狀況
只係講唔想香港亂同埋佢政治冷感連選民都冇登記

佢地只睇tvb，東方，其他一概唔睇

好撚型好感動

深藍

廢老x2

老母話自己淺黃 但佢講啲嘢根本係淺藍 大埔區老母
老豆有外國passport 認為社會有唔同意見係正常 政治冷感 老豆元朗區

老母 唔鍾意我出去遊行

但屋企投票 係聽我意見

寶琳區 藍家庭

全家黃-油尖旺

我老豆都係，淨係睇cctvb同鳳凰衛視

係咁屌7我比媒體洗腦
Dklm我都未話佢比黨d假新聞洗腦
話班大學生讀咁多書唔識用腦分析

即刻mind fuck左，比個無讀過書嘅人話我唔用腦
Ps高學歷過2個廢老

老豆老母雨傘嗰陣淺藍至中立，而家中黃至深黃

老母好清楚當初點解要走難黎香港 所以一定係黃